西九文化區地盤 發現輻射物質

西九文化區近擎天半島一個地盤，昨晚9時許，職員報警指懷疑發現輻射物質，消防接報到場，出動危害物質處理車及危害物質專隊人員，警方爆炸品處理組人員，亦有到場處理。機動部隊警員在場戒備。事件中無人受傷及毋須疏散。
據稱，地盤定期化驗泥土，今次化驗樣本於20米地底抽取，位於天秤附近，報告指泥土內有輻射物質，於是報警。至凌晨3時，警方爆炸品處理組人員及機動部隊離場。凌晨4時許，消防探測到地盤輻射在安全水平，收隊離場。

香港超級英雄誕生？

香港有鈾礦
自主生產核武

乜野同點知係幅射物質?

填海都會有

據稱，地盤定期化驗泥土，今次化驗樣本於20米地底抽取，位於天秤附近，報告指泥土內有輻射物質，於是報警。

做野真係仔細左

西九軍事重地，梗係要仔細啲

走私過D咩？

西九文化區地盤一度懷疑泥土內含「有問題」物質

無左件事？

正,港豬俠

2010年附近發生過貨船爆炸

個度唔係填海區咩